祖先真聰明,何謂"奸",女人干的事就係"奸"

祖先真聰明,何謂"奸",女人干的事就係"奸"

祖先應該唔知後人咁on9 發明殘體字

奸詐個奸喎

姦都係

代表男人成個腦都係女

幹

所以女人好古惑

干 = 干預 / 干擾
並非殘體中嘅幹

女人干預嘅事 = 奸

女人亂政=奸

众行,必有我師

仲有妨礙，又係女人阻住哂

妖
死左既女人就係妖

我既理解係三個女人"姦"一個男人

干你老母 返大陸啦

給女人一個家,就是嫁
給女人一張票,就是嫖

兩男一女就係嬲

做牛做馬的女人就是媽

連登真係仇女基地

高汁

美女就係美

仇你老母
班八婆叫老公做死佬嘅時候
你縮左係老母塊西到？
偽善

船=舟八口=noah’s ark

中國人造字已經証明耶神故事嘅存在

咁幹女人的事呢？

刂帀

干你娘

給女人一隻馬 就是媽